大量狗車係南區出發

閃

返屋企食飯

克警，唔係個個好似你咁收錢做陰執野架！